有冇野比屎更臭?

王騎

你個西

食完成日野夜晚係牙罅撩出嚟啲肉加口水浸up味

Decomposed brain

黑鮑

兩舊屎

白色珍珠

屍

屍朗

朗迷(王騎)

大肥仔啲酸臭汗味

口臭

早出晚歸著足成個禮拜對襪

死老鼠味

死水

點解要著成個禮拜